年中有幾多人被輕鐵凍病左?

屌 星期日晚由天恆坐返天西站 你老味 成車凍撚到 係濕凍果種 車廂外內溫差好大 果晚室外溫度應該31左右...車廂我估有17,18度左右 加上高濕度 我屌 成日因為咁而病

渣嫁

你坐過未先?

唔去牛屎地方

眼鏡撚成日落車過下蒙哂

係囉 車廂係好濕 痴線....

雖然唔係住個頭，但做野有時會搭，都覺得冷氣好勁

等車等到成身汗熱到死 一上車d冷氣勁到即刻起晒雞皮 凍到痴線

打歪書生無撚用

日日搭叮叮既情何以堪

廒班垃圾， 凍就著褸啦
係咪想焗到中暑呀

一時又話地鐵焗，跟住輕鐵又話凍得濟。

試下朝早五，六點搭
好似入左雪房咁

死廢柴
入番你老母個

咪係 樓上屌既人應該未坐過輕鐵或者少坐

認真

滿人個陣真係想佢開大D冷氣

熱到仆街

輕鐵同觀塘線真係一個天一個地

大陸D車原來有冷氣？

我寧願佢開大， 都唔好較細。 焗起黎真係焗撚暈

其實佢個冷氣係咪set死左無得較？
日頭多人就岩岩好
成日夜晚無咩人坐d窗實起哂霧水

一係好撚凍
一係好撚臭